{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32117",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오,늘카페"
    },
    "text": "オ、ヌルカフェ\n住所:京畿道坡州市金村洞768-6\n基本説明:独特で個性的な雰囲気のカフェ。シグネチャーであるアーモンドカプチーノとダルクリーミーが人気メニューで、デザートも一緒に味わえる。 直接ローストしたコーヒー豆でコーヒーを淹れ、コーヒー豆パックを納品したり販売したりする。\nメニュー:エスプレッソ(3千5百ウォン)、フラットホワイト(4千ウォン)、バニララテ(4千5百ウォン)、カモミールメドレー、ペパーミントルイボス、ブルーベリールイボス(5千ウォン~5千5百ウォン)、レモン/グレープフルーツ/イチゴ/五味子/デコポンみかん茶(4千5百ウォン~5千ウォン)\n価格帯 : 1万ウォン未満\n駐車可能可否:可能\nアクセス:\n営業時間:08:00~20:00 | 土日12:00~20:00\n特徴 : 駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌルカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "ヌルカフェの住所は京畿道坡州市金村洞768-6です。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ヌルカフェは独特で個性的な雰囲気のカフェです。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ヌルカフェの人気メニューはアーモンドカプチーノとダルクリーミーです。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェではどのようなデザートが味わえますか？",
            "answer": "ヌルカフェではデザートも一緒に味わえます。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェでは直接ローストしたコーヒー豆を使っていますか？",
            "answer": "ヌルカフェでは直接ローストしたコーヒー豆でコーヒーを淹れています。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェではコーヒー豆パックを納品したり販売したりしていますか？",
            "answer": "ヌルカフェではコーヒー豆パックを納品したり販売したりしています。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ヌルカフェのメニューにはエスプレッソ、フラットホワイト、バニララテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ヌルカフェの価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェで駐車することはできますか？",
            "answer": "ヌルカフェで駐車することは可能です。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ヌルカフェへのアクセス方法はありません。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヌルカフェの営業時間は08:00から20:00です。土日は12:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヌルカフェの特徴は駐車可能であることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 442
    }
}